美股認真討論區 CCCIII

開定...繼續討論...

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

財報基本分析重點

如何掏空一家公司

CFTC 期貨交易人報告

戒賭熱線：1834633‎

了解美資公司搵錢模式

mREIT/eREIT

Starbuck

原油產業錬

麥當勞

Costco/Amazon

美股入門資料請參考下面本區FB link

RusRule Finanical broadcast

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

融資利息參考：

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

淡友準備jel頭

Push

靜待呢日派彩

大哥intel可否落返55俾我加貨

呢幾日

唔好再燈淡友

做g都唔夠找數

V 仔入唔入得過

Nat買左正股總之call

爛肉一野俾人打落十八層地獄

記得唔好追沽

負利率，借愈多賺愈多升

總會pullback

我張CALL眨哂值
同個莊有仇咩
即刻少左300% profit

唔好啦

又黎

但db上緊天堂

點解可以完全相反

平左put 先黎插

excel黎

明明今個禮拜FAAMG ER，但係間間都妹係咩玩法

點睇吉利同NVDA

見到5月中能源股d call

媽咪麵分身

紙倉玩膠

BBBY 多謝好巴分享

唔怪得跌啦
原來你入左 插水咁跌WOR

紙倉無咁準，excel自已改

紙倉玩膠都好勁啵

Db炒期炒權贏到仆街，大爆升

Zm咩事

已call rtx 一齊上船
Assemble

希望佢係真玩膠。

但佢地自己話今年唔達標

遲左 仲上唔上到車?

WORK 點睇

好多app紙倉可以任入價

唔好嚇我今朝入返左call

me真倉

夾倉

公海一有po講佢 即燈

爛肉就黎到100

here lc 619 strike 80

ba今晚好走，幾年唔派息，個ceo都廢

今朝仲有人鞭人沽爛肉

爛肉搞乜嘢

未撚夠，想撚埋淡友最後一口氣投行必將勝利歸來

已經係船好耐

Oxy

上唔到, 一開市我都係山頂位追

上次USFD 山頂追咗要升多10% 都未行得郁張leap call

今次聽好巴話買一個月內LC

即刻平哂堆call算

TVIX 幾時先上返1000

震一震姐

賣左sabr終於識升

爛肉咩事?
有咩新聞

大師兄既我，表示 你地班友全部同我簽左佢！

1月份個D leap call 闊過西隧

bynd 散水

我手渣正股都想佢散水

如果 5月尾張7月@4 LP 做0.05 買定批看門口都好

我想問油價係咪平衡時空黎, 跌到PK好似無人理咁

我要跟你搵食

散水第一次見咩

MSFT 個下插落去果然係加貨好時機

心諗點撚解可以轉燈

zm 又上番去

油價平 有助降低製造業成本 好似係

原來係你

我平鳩巨硬加amd

要走既一早俾晒機會走晒
依家仲玩油真係後果自負

係

幾時上6.5

龍巴隻stng

做咩咁鐘情SLACK?

workplace股我都係prefer salesforce / okta / sevicenow 呢幾隻

今日咩環境

MSFT都驚不如買滙豐
- Warren Buffettt

zm防空部隊開炮中

袁征又想點

你輸夠未

bynd呢方面拍馬都追唔上

點證明唔係紙倉？未玩過

炒油桶好過炒油

幾多股姐

SQ扯到 點入呀

BYND仲咩倒跌咁多

AAPL 都係邊可能跌,
一跌添曲就回購啦

油跌就炒桶炒船炒管

28x 入左tvix
走唔走好？

唉，納指遲早會因為呢隻野插到仆街
準備搵位掃d平QQQ put都好

305 strong hold中

voo都跑贏微軟

bill gay慚唔慚愧

夠膽就穿100

支持

依隻股仲入場唔怕破產咩

架電動輪椅做乜鳩呀！CLS

點解呢幾日可以升撚到咁
美股升市真係可以無理由

上星期有隻莊油桶股 1日 8蚊拉到40蚊

儲緊氣開車

驚晒。今晚就big short

我諗緊而家200樓下溝唔溝多吓

Tsla 頼幾多呀？

忘巴好撚狂

要賭賭stng , 反向油價etf黎

萬3 張tesla call?

Strong hold

Tvix 同升跌有關咩，我以為指數千升千跌升先會升！

我個d真係31x買落，改唔到

ZM幾時死

炒桶師

追沽 夾得爽唔爽

要睇total optionflow 大股2邊都有人做

嘩！$1上落都成十皮嘢

GSX

女友都裝左個股票app
日日比佢見到輸錢 心理壓力好大

larry牛B, 俾佢威多晚

美國re-open又夾一浸,呢D明明一早知既野就有得升
一早知既衰野就無得跌

爛肉快d穿100 等住入

正股驚閪,好似係

佢輸錢，你要做鴨填？

諗住hold到幾時

歐洲收市美股就想跌咁

分手

之前130 入左d 大家覺得沽定繼續坐其實點解呢排升返咁多

I know that feel

美股最強CEO larry、袁總

5/15 35C 都抵做 pushing along the trend line rn...要hold到50 ma

我諗想跌最快都星期三

X DLLM 平哂倉先爆升

其實不要炒波幅產品

佢無玩 得我玩
但比佢見到日日輸錢 個心都係唔太舒服
自己玩自己睇 輸到仆街都唔緊要

Hold到核冬天應該返家鄉

31; 32 有無洗下籌，定手痕加沽 larry守30 全中國都知

其實我睇返 又唔見個段時間strike 900既有咁大成交
13K 條數點黎?

等下次熔斷啦

ARKK😻😻

會唔會直插返去8-90

Tsla又發癲

125 入

starbucks 同佢合作入支那market

你輸錢，關佢鳩事咩

係就好，我有錢溝啦而家

所有淡友轉晒做好友了

ZM 準備投降

波音應該近幾年都無運行
又無錢派息又無錢回購 都唔知靠咩支持股價
蟹緊既趁財報前好走人入隻高增長股 無咁嬲

Bynd put有人落錯盤？

唔緊要啦
小小事都介意 點做大事

Zoom牛b

點解呀

total volume. 睇block trade要用cheddar flow

越黎越少

準備步LK後塵？

屌 播印度歌

bynd跌到落100既話入唔入得過

怕被佢磨走所有

I know that’s feel bro

長揸點睇

BA有版你睇

龍巴仲有我

vfc

咁樣跌法好難升番上去
莊又要洗多次盤
都唔會簡90-100呢個區域洗咁無效率

440入 幾時熊三溶斷

納弟100 個堆野唔係咁易沽空
佢仲要當紅炸子雞，大盤又怒升

5/15 Put仲係度

SBUX 定 SQ 定 MCD 好呢

Udow同zm磨粉沖水飲

NAT

155 逃生門無走

學芝麻人話齋：zm 太牛b

4月21開盤走左

CVET隻獸醫仲爽 星期四講 星期5同今日升左30%
不過佢option 好少人玩 食bid ask 好勁

Btw GME 開始了佢有700m liquidity 股價先得350m

一陣睇位再追番FLIR 同TLRD

Xom真係好撚硬

呢兩張仲有20% 賣左佢算

一開市五分鐘即走輸幾百

好多空軍俾屌屎眼中

Bynd 跌左16％
What the fuck

Oxm咩事

輸緊25萬？
模擬倉黎？

穿左100

投降ZM ....... 留錢下次有機會再玩

IBM 算穩陣

等大戶吸完貨就可以大爆升

垃圾，升個少少就投降，屌你我15x等緊空池無貨

下個目標95

cls, 沽左就fatfat

淡淡上水

今朝見到有人鞭你爛肉散水論

一單UBS downgrade就借勢 個劇本咁熟口熟面...

幾多張

寧願下次期結佢夾1X% 玩即日末日LP 賭好過,比佢磨走哂

我都斬左 呢d莊股沒性ga

90蚊區間唔係一個靚位

明明已經勸掂左老母麵唔好掂美女
結果

根據咩咁諗?

165 了zm

我建議係，唔Long都千其唔好沽空

好彩BYND堆CALL係105走哂
反手PUT埋睇下會點 本身諗住下星期二出報告前先入
而家唔理了

BYND破埋百,呢串睇黎麵屍橫遍野

跌1蚊都無

呢度成日都鞭黎鞭去 習慣了
生活情趣黎

連登仔吹奏邊隻死邊隻

WFC May15 strong hold

係佢真係夾可以好耐，不如期結佢爆單邊賭即日, 我見個日倍數超高

ZOOM屌你老母

70~80先考慮入

驚咪聽日買長實 做hedge囉

係 上星期五shop 正常range day 低位入到可以有20倍

好巴介唔介意幫手睇下TLRD
見好多hedge fund 4月報buy 左

同佢沽空比例好高 諗緊有沒機會short squeeze

160入左

科技股來講 波動算高 不過唔知仲有無力上

好巴 LP nlfx 佢有提

我140 溝到160

多謝波巴 星期5跟左

5/15 400p 等緊佢

沽池未空唔敢long 袁總又唔等埋個少少

有美國股市，冇窮人，是但買一隻都嬴

擺到q2都得

訓左陣猿總就夾上165

Sabr

今日ZM先爆左單負面消息
考試期間可以比黑客換曬播AV

我真係諗唔到有咩負面野可以令ZM個價跌…

咪扮野喇 oxy

夾到不要不要

我見170 個個位最低 0.1 ， 最高 15蚊 執到雞又負碌真係過百倍

162放， 165入番

Bbby上唔到車

佢又走得幾靚wo bookmark左先
聽日望望

5/15仲值幾多 我5/4已經懶得放-90%

賣左就識開車

10%都冇

隻sco
我今日55盤前入
佢係咁妹我唔驚57.1放左
佢而家上到58

呢單野香港je

楝股不如買大盤 Voo跑贏堆基金佬，又穩陣

呢間公司其實業務大唔大

有落spread仲有一半
無既話應該30-40%

X係咪想開車

係架 不過呢d即日結都係幾張止 當買六合彩

唔好玩 每日賭錢先過癮

冇買唔清楚⋯ 淨係知道有google關照
仲諗住等5蚊

忍得住先係真男人

我feel到空軍大師兄番嚟了

唔好話唔益你地，Zoom個到lose既，全部問佢拎

掂左止蝕算

依單算係變左國際笑話
但ZM會照升

升空

spread 沒左50%
走晒5月1 個d
最慘係星期3 開個d 5月15 put +20% 去番 -20%

larry要保30
上次拉左全日35.88

ZM 係咪開始跟QQQ行

月底

袁總係唔係唔夠錢夾上180 係就直接插低啦

165阻力位

Bbby

早幾日先上過170

儲下力再上 今朝入返左zm

有無人8securities出咗bug？
明明升咗但話我跌緊

唔好有咁多性幻想 nasdaq 100 會暴插

我知道啦 冇牛冇熊 只有升市
每日而家升1%，今年年尾要升夠200%
即係標指要上到去7000點
納指要上20000點

正股倉先平均+得2%俾oxy拉低哂

咁你仲等咩？

陳總拉多1$就上

會唔會俾富途起底

唔等啦

FB肚痾....

ccl睇圖好靚

俾佢拉埋今日先

首個俾你姨媽家姐三姑六婆用嘅線上連儂牆正式上線喇！

2880係咪等聽日先穿

有無手足追TVIX

呢D市好危險

真定假呀！隻嘢做旅遊業軟件喎

11-13 磨格 上行要企得穩13

玩左成個月 自己個倉都係追唔到油價20%的損失

指數單日雙頂都冇力打番落去
熊軍渣既

呢度應該無支牛員工掛

有冇人想put tsla

上佢官網就知佢有咩做

有冇入場
利申：已入

呢個世界得牛軍同龍軍

穩到就可以上試返18蚊雞

STNE GOGOGO

16-18有個大gap

想但買唔起

完全係牛市

硬係覺得同OXY一鳩樣
爆到上15左右之後就回落

想買

Trivago!!？？咁？

慢牛回歸？

話時話隻支那咖啡已經停左牌3個禮拜
冇唒聲氣既

納dee已死 道指當立

死鳩硬

無睇開油股唔知

我成日都覺得佢兩個同一個莊

sabr 開車

Net個勢

話左tsla猛車邊800架咋今日

ADSK慢慢開車 可唔可以開快d

走呀波巴

感覺Bynd尾盤又會跌一獲

上定落

石油跌到咁 oxy跌1%

好撚辛苦，唉
唔知幾錢平倉好，仆街

我估Fed議息應該會跌了
睇埋聽日goog再諗
唔好亂咁賣5/15既put

台電我cover左5月1 54.5 快d call走佢

上

會唔會跌返落去

有機會散水架

個型好靚
但黎緊業績唔係好敢買

TSLA 應該會過800 但唔知係咪今晚 , 爛肉就唔知

跟左

zoom穿day high 叫左你地150 咪撚沽

巴打你係最後淡友黎 唔可以放棄
之前果個 a 巴已經唔見左

有冇人賭ccl

沽空左都唔知點平倉

各位怕唔怕公布業績會嚇死？

priced in
升!

無賣 做住call回血

佢應該睇緊樓 lock 左1球profit

隻爛鳩ge想點

BA要坐幾耐

好擔心佢唔服輸加倉

後尾好似用部分profit低位做重淡 就算輸哂佢都有執錢先

佢埋amd 3x put肯定變廢紙

上到166

唔回血真係死撚緊 個倉今日差d穿
不過都平左d 淡倉/同spy correlate既野
平剩d 5月15 put spread

好sad

我最後見佢貼既圖都係重倉 spxs
而家個價仲低過股災前

好彩LVS同BBBY回返D

睇佢破頂企唔企到13

我隻Tsm short cover穩如哈巴比
5月1 再cover 5月8

今晚俾爛肉累死

就出 earnings

Bynd點咖
妹妹下

tesla 係星期三出業積？

大麻PUT返落7$

上一個q4 散水呃貨再千升

有樣野想問下大家 假設今日IV比尋日IV低 options既theta 同Vega 係每日幾時係個price到反映？ 係唔係一open market就會即刻跌?

巴打睇黎入左貨

連gme同sabre d廢股都升

RTX今日表現唔錯

全部大科技股等ER爆邊

tesla 收左皮了,頂位

好唔好入少少 515 spxs strike $12 博下

gme 爆上8$都唔係好過份姐

BBBY上左少少only 估唔到爆得咁勁 可能直接上番之前 9蚊/11蚊個個位
我一陣開 @9 同 @11 d call 直接博少少算
LVS 沒機會上..星期5睇唔到

邊隻? CGC 定TLRY? 2隻睇落都仲有上升空間

首席愛股

GME價值投機 team

TLRY

今晚升到咁 過唔過夜好

Set 左800賣

2020: the death of the P/E ratio

唉,一買就閪,點買都係閪,
買升閪,買跌閪
臭閪

樂觀d諗 737復飛 之前有news 話最快要late summer
悲觀要全球初步回復返正常生活先

高唔高j BBBY好

Google 點睇
就出業績
利伸買左即跌

LMT都唔差

tsla好震

之前都係升一日跌幾日，幾時妹番上去

突破左啦直上$8

依隻升咩，係唔係家暴打爛哂d野
要再買過

EXPE早沽左

好想係雙頂

反手買返

唔好dump 我

lvs炒咩尻

上星期買唔到ccl今日爆升

紙倉死全家

NET 既手足ready好未

未來一定係 amd 天下

屌 on9，開市唔記得放爛肉，做做下野先醒起，贏變輸張call蝕左5000蚊港紙

雙頂加持之下, 熊軍都打唔到落去, 冇食飯咁

穿左~2750果刻 己經唔敢再估頂

點睇amd earning?，鳩入左10張call

好想同你hug下
終於有人同我一齊輸

岩岩睇仲係24.1 轉個撚頭就上左去

無開先估earning跌再暴升 燈埋自己

有冇人入ccl call?

我今日都輸錢

Me

12.7 左右入咗

呢個星期納dee earning應該穿到
熊軍弱係好事黎
呢個世界無哂熊軍就會跌

跟左巴打 買net... thx a lot....

本身都唔貪心 以前輸得多，以前一定等再爆多一兩波，但今次係開市升6%個陣想放，放放下無左件事去左做其他野。。

我12.1入

ZM真係妖到

NET 有古怪喎

夾到條線愈斜, 跌得愈深

收市企穩13蚊都好滿足了

跟左 多謝

Net 火箭未

有咩古怪

開市到依家 貓同蘋果互磨 今日賺蝕 +/-1USD

巴打留唔留過夜？

又唔好諗咁多
等佢穿左2880先
下一站2930 .618唔知佢會點

Lmt升得0.3% Rtx升2.9%

RTX世界第一

拉到你地懷疑人生

冇咩所謂
我做淡係day trade, 唔坐

再下一站3000

12.99放咗
下轉11蚊再入過

zm幾多開始short好？

要做169可以考慮 set tight stop
利申我睇升

Zoom 張put仲未走到 俾佢夾撚到

我估 呢個星期大股出晒earning 就爆邊
睇落向下爆會大過向上爆

我賣一半留一半

硬係覺得油仲跌緊 一日未反彈 石油業就有破產潮
但宜家又準備復工 真係買少少又唔敢入囇

LMT先世界第一, RTX係雞係公廁

Ccl

6.05放左執返一個月車費先

正股12入

係 d長淡倉清哂確認跌勢先開番

我都睇夾升，但唔知終點係幾多，感覺今次有機會上200

咁多日終於爆返上去

NAT D CALL VOL大到

想留到聽日

淨係入雪佛龍同美孚 如果呢2間都出事 可以等世界末日

不過老實講
遲d批左軍事預算
都係LMT攞最多
不過RTX 今次應該有機第2名

繼續長揸RTX

我會覺得升到入納指嗰日
好似D大陸新股上升死都要做靚條數咁

F巴等出signal追唔遲
上面一大堆蟹貨
下面撈底食糊

LVS你地點處置?

BYND空軍又開動

short Jer咩 long上去 trailing stop好過啦

有無機會上多轉7蚊呢

渣到出年,可惜係佢去唔到$5俾我加貨就上左

我加咗GD Lmt真係太貴

牛牛有人話TSLA又唔復工

RTX 岩岩插左下

想入油嘅話 Uso仲買唔買得？

Usfd跌既原因可能係因為我入左

VALE 9/18 12C

今個星期似係抄完 s&p 5 抄強勢股?
見個5隻都跌
d 強勢股勁到好似十二月咁 個個都8%up

Btw等睇aapl, msft, googl 同fb earnings 仆直再來個減息玩大個場佢

今日袁總陳總都好給力

我都係,去個廁所返黎直插,
想沽又唔甘心...

放左 跌返再入

最撚慘係仲要俾大家話紙倉
我都想呀

我掛緊2.1
博佢有一日爆升7-10%

你個個牛牛電腦版 RAP

陳總未沽得，俾佢拉埋聽日個premarket

4 月利率會議 + 第一季GDP
大家買家離手

紙倉用電腦版的?

坐 52-53 先考慮走

發現5.5已經應該入一注

我都係但佢磨左好耐2.15
純粹係諗之後又合股 之前又俾人告佢亂咁跟倉唔知買唔買好

FAANG 差唔多全部跌

炸返落90蚊

$6入過5.6又加過

Free momey
有大芋同船 點輸

兩個都係1st derivative(?) 應該係instantaneous

終於可以坐低睇下市

AMD AMD AMD

校長搞咩咁忙

垃圾轉燈啦仆街

同你差唔多, 就係等唔到5蚊

29號咁多earning 大家會唔會空倉過？
有d淆

燈少陣啦屌
RTX跳緊樓

新名叫S&P 5

80 STRIKE

肉肉巴小心d AMD daytrade好了

都話LMT先係世界第一又唔信我

BA 坐住過ER

個股驚咪賭指數

係，搞到我都有啲心郁郁，
想再掛高少少，
不過通常一郁佢就跌
我本住買到就買既心態，
小小地玩下，睇下有冇得執返多小咁

輸到仆街唔高J
學識要多D耐性
想入都少少地慢慢儲貨
AMD ....不了

連登有愛

今晚尾市會唔會散水

聽日Earning好就呀媽係女人，但學唔學intel咁散水就 who know

唔好幻想啦

無講你係紙倉

咁點解唔等佢合完先
返正你都預沉一排

應該會黎個殘忍一棍

散水格出現

升400收

妹緊

爆上派貨.跟住散場

似上星期一走勢

朝早做坐館
下晝就哩份睇果份睇

AMD上2次earnings 好好都係散左先今次一定係唔散

納dee行先

驚驚
沖個涼返黎睇下跌幾多先

睇返今日d成交量 都幾可以肯定 d貨已經派哂比傻散

好兄弟

sqqq all ined

係咪唔駛變廢紙

淡友可jel頭

Spec又回返

等signal

散戶重係到互相接緊大家d貨 都推多浸上去
推到上去發現無人接就搞笑

Tsla 升成8隻
等睇業積

怕上唔到車嘅心態

呢隻真係唔知升乜鳩

AAL 爭氣啦

淡淡SET個靚頭聽日M記加大

淡友jel定頭等數錢

納弟落地獄，但zm唔跟

撚狗呀

隻野真係cls

霉得個幾格，訓教好過啦

依到一講完GEL頭就彈

大公司跌市時係穩啲嘅
但我入左啲 slb 同 oxy 想博反彈彈多啲%
希望可以趁住油價最低位賺多啲
如果升到上去就換其他股

有信念ol

Smart money

Uber 可以創新高

點會咁快跌 淡友唔好FF
S&P5都未出業績派貨

做人真係好苦
好苦
原來玩股票都會開十次細
十次細

strong hold 6月 8月 put
唔信佢唔落地獄

冷靜下先巴打

MSFT 跌多D呀唔該

VALE D CALL 要起野?

點睇？
Forget Buying USO Stock: Buy This Oil Stock Instead

唔同股唔同燈

滿足哂所有人既要求

校長 總坐緊d put?

校長今日係咪要監考

DIS搞咩咁勁
淡友頂唔頂得順
6月到期想走了

TLRY落7$

多謝好巴。。。。。。。

不過唔多張

今日入都有成50% return

我唔洗
但要返去坐
有咩就做決定

已經150%了, 多謝好巴

個別發展
希望快爆

仲坐緊

愛死好巴了 隻隻都咁正

D遠期礦石 / 能源股CALL

唔知好巴張DAL call 到價會升到點

做乜升咁多

oxy 轉埋燈

廢股都升埋， 牛市再臨？

唔算開十次細 你係梅花間竹咁買而開對家 唔好再沽啦

我之前灰咗個莊唔開價 高J 咗usfd 呢三日升幅都唔升我張call 下次唔簡太遠價

amzn 做乜鳩？？？

無j po睇唔到。。。。

Msft幾錢入好

差隻uber unlock 埋佢sc 個part 等呢個升浪roll

roll

屌你老母，重倉 amzn msft intc aapl
升市都含曬撚，玩條鐵

納弟有古怪

msft 我諗住開少少lc

重倉蘋果

次次都係開市爆升 跟住插

Oxy都有得轉燈

呢個係出貨pattern

今晚完全係無底咁跌，我屌

bbby今日張圖靚撚到

一日波覆有8%

我想入場了

走先

入左真係射得出

張uber回一下比我平埋張sc張lc 放風箏

我都想玩玩

好平好抵玩，追數一流

今日入得少 因為要入五隻

唔好, 求下你

現價入博佢上返10 有冇得諗

7-8$ LA

oxy 都似似地 不過太重倉唔敢加

冇, 玩tsla 啦

P巴我講下笑 刀下留人

zm係咪準時2:00做野？

NLOK 5月14出業績 e家橫行似係莊家壓價吸貨, 出業績就會裂口高開
好似係 除非唔係

當冇咩人提oxy既時候, 就轉燈, 代表咩

唔知， keep住成倉call今鋪要補回利潤。 我要跟巴打們搵食

仲有淡友要Gel頭就代表一定會Sing

Tesla 想點，放左佢先升

代表要去

打哂底最壞情況都出現哂

感覺Tesla仲會夾一波

好巴真係pro ,到

隻隻到爆幾十%

850/1000

都上唔到800
幾次去到792左右就落返

我止咗，我接受自己柒咗。

-94%

即係點

-50中

頂位入了

好巴 想幫你含

我都-25% 斬

上呀3b!!!

我走先了 P巴玩得開心D

TDOC = virtual care without visiting hospitals + ER runs up

QDEL唔識

邊位係好巴我新入嚟唔識野

oxy爆埋上去， 呢個浪後 大部份資金變本金 集中火力做呀婆sp tsm msft 穩陣收息派

連登股神要經得起我考驗先合格

好息之徒

(燈)

到$20先再提

$140上到$150斬都斬唔切！大陸美股班莊好難搞，無限資金嘅！

ok

上丫

x 同wll 都上丫

btw 油股無啦啦升乜鳩

點解你一入就。。。

Dal 26蚊有貨
預左分3次入貨比我溝
依家入得第2注未呢

仲有聽日 班莊唔會夾咁少

急回好彩走左

大陸股係國家錢咁圍數計黎玩，基本係同國家賭

即刻50k賣盤
試下買put先

P巴要黎傢私鋪大開殺戒了

真係見到張圖笑撚左出聲，啲賣盤多到，希望p巴準快破燈

本身好殘， 準備復工 有工業就要用業，解城 內陸航班要用油。

賣左了 認輸

老母麵上船, 自己諗

正

再加倉高j

爛肉終於穿99

買左幾張5/8 $6p
多謝神喻

我膠up

開左ccloxy討論，歡迎加入

Lm 今日入都fat fat

如果落到95 好吸引想走

上星期四誤信圖表入咗mrk $85 call，今個星期五到期

今晚收市後出業績

入咗就潛水，負好多

今晚終於開車，加上earning 前IV 大升

終於等到 $86 call 賣得高過$85 call 嘅成本少少

leg in 咗 short call 變 debit spread

即變成
$85 lc
$86 sc
而且 guarantee 有利潤，一定唔駛蝕

如果earning 收高，星期五收高過$86，會再有額外$100 per contract profit

如果低過$85 就變廢紙，但由於leg in 時已cover cost 並已有少少利潤，所以唔會蝕

呢啲就係 free money

leg in 平倉呢個技巧係盡快保本之餘再可搏更高利潤嘅技巧

講住咁多先

爆升plz 計過數夠大本 之後做sp都好穩陣

心情好撚差

反手沽啦, 升左3成, 應該好多獲利盤出黎

唉，走了

賀巴 收到，睇下先

沽番達美等佢破產！

（如果沽空期間嘢停牌接受破產保護會點？

推

今日有人同我講買QQQ系

扮新手咩師兄

反手只信P巴

學到野

連登仔，你地繼續當我燈
有朝一日會輸到仆街

走咗？

不如p巴 幫幫手 call spy
我代淡友多謝p巴先

升返了 P巴 1:0連登仔

屌一定係, 又升到仆街, 一大棍

同睇風水一樣，要收利是架

BA有冇機跌返落去

開始個陣無走到put?

APPLE 幫手拉緊上去

希望過埋呢兩個可以賺返一球返黎

Pk 我d bbby call依家點算好

其實美股係咁升 係因為d人冇得出去
走去狂買股票

冇走到

唉6.7 驚到走左，唉屌觀望下 6.85 short柒佢

飛巴之前輸左一球？

聽日似會彈 earning再跌番落黎

我123入，原本升緊23%:

唔知點算好

幾錢 幾時expiry

你係真唔係啊 最低位走

早啲訓算啦

拉條撚

12 月開美股到1月賺咗一球， 跟住跌市亂玩操作。 無咗宜家追返d 。

幅圖個勢唔對路

留意oxy

玩油輸緊，俾幾隻好既飛天股我

希望apple earning 跌多d 俾位入貨

一齊努力

跟好巴搵食

開始一球， 宜家加多球

可唔可以一齊..

On9 西油都識升

唔好啊, 會破產, 一陣負油價

好巴平時一定做好多功課
高手識搵股
傻散只係識得跟 唔識點搵

好巴揀股真係勁到傻

EBAY 10/16 45C

飛巴 睇過變幾本書學野
小分求知慾強但只可以睇中譯本

@16仲坐緊呀

不入OXY了，入MRO
佢講明一年低油價都冇事

$120 $127
兩張都星期五到期

跟好巴

留名跟好巴

跟好巴 留名

CCL升乜

GME

賣ringfit 發達?

x 爆升 唉 灰過太空灰

On9

And that damn cat is sleeping

Damn cat

sleeping cat 張call日日磨

渣油股既大家諗住長渣定短炒？
差唔多隻隻都+10%諗緊幾時止賺

MSFT 隻閪野終於跌少左

x 莊家股 睇啱勢佢炒到飛起唉 上次重注 但買太短期

飛巴走左 我仲渣住小小 同埋有張8蚊call

第一句係問句黎

msft 識玩做itm sp

唔好提了, 6.5走哂, 唔走就賺$1, 果到又幾千

我上次買兩星期 lc 咁啱上星期到期， 買咗十雞野 喊出黎

我錯了貪 應該貴少少買一個月期

2880

SDOW 均價36 做空成個星期溝到想死了

有無高見

西油 逐格呃貨中

龍到好離地

屌你老母基建股終於開車
我等左呢日等左幾耐，唔該同我keep 住唔好第二日又跌返晒

淡友

ccl

多謝巴打隻net

龍市

收手啦施主

笑死 師兄我都留意左你好耐 你次次都係高買低賣

BA put 止唔止蝕好 127

隻AMD 垃圾黎

3b俾我燈死左

唔好放棄啊要SH BBBY俾D信心自己!!!
利伸:入左末日6.5p

今日好多隻細價股d升勢都好撚似

淡友投降未

Amc唔知升乜 冇溝到貨

你睇下 russell 2000 升緊幾多

FACEBOOK

弱撚到
NVDA 個圖都無佢咁柒

你唔係淡友黎既咩

太空

日日300點

我買6月19， x iv不是太高 買遠小小都ok
不過我由4月開始玩option到而家仲係輸到仆街的

Oxy又執一轉 淨係炒佢都夠玩，12-15來來回回

要搵賀巴 好巴補補課

ccl 過唔過夜好

上星五末日call 張zm 180 本身都執唔小，諗住3點放
點知一下直插
一次末日call 可能要put番張對沖下

LVS

3b投唔投降好

唔過

個班好抵賭

係，我問下
作為一個淡友，我直頭想死

晚

走了

唉，夾到已經冇左好多

係 執唔到仲要輸凸

睇走勢已經慢慢走上去，可能今星期會唔做淡友了，大大大放血了

好倉？

連燈多人講散定水先

一齊死又多兩張廢紙

是

唔好啊我張末日put靠你發達

其實發死人財係咩心態
我心情差到就快想跳樓

個市升到以為有疫苗

屌 隻西野x有邊日大升完唔回

有冇人有睇NAT?
今日call/put ratio突然間好高

唔好呀，真係唔好回呀，我認真架

沽空都係發死人財

國會係咪開始復會傾基建？

巴打 不如你試下唔好日日落場 仲要次次all in 你咁玩法一黎個心情負荷唔到 影響情緒 情緒一影響就好容易做錯決定 輸死你

CALL D VOL大到

如果真係做到美股老母麵最多呢度巴打夾番你輸果D俾你

跟左少少睇下點

巴打信念好強大

係啊，唔上連登唔睇apps，佛系

唉你們開心就好，我離開了
有緣再一起玩美股

如果Trumptrump肯講返幾句基建嘢肯定上10蚊都似

唔好走

真心講句如果買到咁會令到心情好差想跳樓，要反省下注碼係咪太大

呢隻真係唔知升乜
我有朋友過澳門實地考察金沙
D中場全部死晒，鬼影都唔多隻
D荷官棟係度發呆

我唔貪心13$ 就ok ，call 左

你唔洗死啦，我死好了
前排買call又死，依家啲put又死

好耐無見啦校長

巴打 屌住
俾人夾到仆街邊個會未試過

賭股先癲 係咪沙漠無肺炎

奶露臣巴打

賭錢能醫百病

P巴

可能好多人見到上星期個異動所以狗衝入去推高個價

佛系青年
我內心係度大叫：比返啲錢我啊

大家差唔多 上星期個bear trap頂佢個肺

SNAPCHAT痴撚線

我都call咗 $9

輸到露奶都唔掂啦

校長今日有無操作阿

巴打唔洗灰心
我之前都試過沽空港股賺左1M 然後沽空美股輸番晒 咪又係咁
介紹你睇 mark minervini 既 超級績效學下點賺錢

我都一堆put
隻ZM末日近了
平一平先

唔知捱到幾耐呢，淡友寒冬

作為hold cash嘅淡友
信心動搖啦

呢排都係專心番工對沖

望唔見終點5月都嚟緊

斬貨止止血先
諗緊將一半倉轉Short籌錢

d put 變晒廢紙都仲有本就冇問題啦

做淡就好似拍拖咁
你初頭好開心，都好期待
但係慢慢愛情就降溫
當你發現既時候已經冇彎轉
以後都唔番黎

BA put 星期五到期止唔止蝕好

我返去睇考生上路

然後變心了

d put好傷

跟大佬學野

90%
我講蝕

溝到所淨無幾啦

細水長流

你講到你地做淡有蜜月期咁

又撚...

MARK個D佢又有機械，揀股又快，狂炒，根本唔夠快死硬

佢有 twitter 的

爭氣嘅一晚回返上20%。

記得保本

唉要JOIN佢個CLUB架
同埋好怕呢D
因為佢一吹雞 全世界入
個價都升高高

各位巴打 想問下18年個次跌浪 有冇淡友都係死坐到最後一場空

咁快
個市真係傻左

All time high ~10% 黎黎去去咪果幾隻
你知 我知 單眼佬都知

我果d都無咗50%

都要俾少少尊重 落個spread俾佢啊

以後唔會再股災
息率倒掛，經濟停擺
原來只要FED 出口術
就正常番..

前幾日出現過，但無平倉

大佬用開咩網睇野...

想問下點解石油期D option越近到期反而闊到西隧咁

short撚到咩 冇咁多錢

揀股咪 Finviz

波巴張爛肉PUT

細路知錯 大佬真係再生父母

希望佢收市前可以落到95
唔係既話想而家平左佢算

無限QE將個爆破推遲

gsx隻撚野上到35.8之後好似凝固左咁唔識郁

我都想咁講

呢轉真係夾破晒世界觀
期油既、債券既、價值投資既 全部撚到

這些機會

SAME 不過我開到5/15 80STRIKE

細佬我投資都唔知憑咩啦...

俾你條撚準備

我係5/1 所以都係早走早著

3B put印緊錢

short少少玩下31-35來來回回都執唔少

有Fed印錢俾你就得

夾到頂唔順了。sqqq sdow soxs想去斬了。諗緊斬邊個定全斬好

爛肉果種CHOK

期貨唔做得，因為可以負
做淡又做雞，因為FED PRINT
全世界只係可以買股票

buy and only buy buy the dip

呢個時間似平倉盤

6/7月，非末日

有冇人留意znga?

6 7月貨我繼續坐

大把啦 今次fed咁印法真係痴線 亂鳩咁黎

一場空?
入曬肉啦

波巴平唔平 似99收工

下星期飛龍預測-20000K
不如預測-99999M
好過預期又升

P 巴一入即刻直線插落去，痴撚線

我星期五已經斬哂spy put
升勢勁到

唔知講咩好
點解自己買咁少

SP500 future假撚到, 硬托2880就回

估唔到真係有神力

yea yea yea

感謝巴打
帶我220張call走出地獄

推到p 巴做美股麵神，最多我地贏左夾返錢比你，唔好唔開心

Sxxx 全部都好食損耗
一係就打暈自己幾個月後再睇
一係就而家賣
唔好呢個星期到高位先賣出去

傳說中既雞犬升天市

均價39

How to abuse statistics
推介大家睇哩本書

熊市睇書心情好沉重
校長推介得 bookmark 先

平左 留住個90SP收錢
補完裂口應該唔會earning前郁動太多

日日咁夾法都幾癲 永續牛市

我跟得一張6.5p後悔了

G持

google 搵唔到喎校長

睇黎要開21年既put

哩本真係經典
講點樣玩數據
熊市玩到變龍市

夾爆淡友
trump 想連任都難
係咪

Nflx就快玩完
入少少6月put試下先

堆航空股

本書好舊架

自己唔做好突然轉淡俾佢夾死
衰手多

有得開開2047好d

一停qe 立即爆

平左先插 屌你爛肉

last ten mins
死頂
after market 大插插

有1分鐘輕微托左上2880, 跟住D algo就開始狂沽

插未啊 托成晚

今日影印機調轉印

做個樣者 出哂財報先會跌喇

有冇人知點解SVXY同UVXY差左成三倍明明理論上應該係反向

起碼都星期三先跌啦

有條MA5係下面頂住 應該跌唔落

咩事。。。。

Fed議息
唔岩市場預期就會跌一波

等佢再夾過先

d etf 應唔應該放左先

會唔會收得太樣衰

明顯大戶個勢係大家交完功課趕住走

炒細隻野
即係尾水？

需要多d利好消息先上到2930

四月頭沽到今日比佢夾足成個月仆街夠疆就上返29000

啲成交量日日都縮緊

如果上2930真係懷疑人生

cat db zm盤後直插

師兄zm-0.21%都叫插

頭先插左落156可能落錯單

唔出奇 不過佢好難企得穩

BA 跌啊
重貨Put啊

今日慢牛 好少見

FAANG + M 今日無力都升到咁

升左0.7% 唔夠 差唔多啦

相對大銀行有冇人覺得put尻D細銀行等佢bad debt爆好似仲抵玩
咁多新聞還唔起卡數而最受影響應該係細銀行乜尻credit score都照批就好似08年堆mortgage乜尻都批咁

Dal 一支插左落黎係咩事

連燈推薦股係咁 升到高位係咁吹奏
跟住3點就開始直插
Lvs bbby dal

明明成個市都升 但全部航空股尾段直插..
今日唔係升重启咩？首當其衝航空股都唔奇啦

依家個市係指數》消息
插左先之後再搵新聞話你知點解會跌

個個都觀望緊

我都觀望緊

ZM

負利率一上場，以後只會越負越多。擺銀行利率係-20% 到時傻仔先擺銀行，正常都揸住樓/股/金

畀多次機會你打返正體字

亂咁玩妖股

等DIA回番d再入

呢度堆廢淡出現幻覺未

你究竟long緊定short緊

TSLA 本來29號偷步復工即刻扯10%，依家宣佈取消偷步復工只係跌返2%唔夠不如今晚再宣佈偷步復工再扯10%再宣佈取消啦，無限loop，咁咪日日爆升

終於望見家鄉了

三隻郵輪股

最緊要係大戶點睇姐

佢d option 好撚貴

等緊400

又講d冇可能既野

18年個次跌浪係熊一。19年係熊二。20年係熊三。
所以而加係牛一
年底會咁演繹。信不信由你

400就溝佢老母

尋晚放咗ccl留住d錢，覺得個市會跌

一星期熊三？屌你老美

熊一二三其實都係財演
作d野比散戶輸錢都輸得gur d

larry送錢了

ETF再度沖擊油價，最大一支將出售所持全部6月合約；
① United States Oil Fund LP又一次在石油市場掀起波瀾，該基金意外開始出售其持有的全部WTI主力合約頭寸，導致6月和7月合約價差出現大幅波動；該基金在監管公告中詳細披露了持倉變動，加之最近一系列操作，都對原油價格造成嚴重沖擊。公告稱，由於監管機構及其經紀商規定了新的限制措施，正將資金轉移到2020年7月到2021年6月之間的合約上；
② 隨著U.S. Oil Fund出售6月頭寸，該合約暴跌逾25%，6月/7月合約價差急劇擴大，成為投機目標。該基金似乎受到了來自經紀商的施壓，未透露經紀商名稱。公告稱，未來“投資組合中很大一部分將是現金，超過過去持有水平，以滿足潛在的保證金要求。 ”；這支交易所交易基金(ETF)在過去兩周五次修改投資政策。它還警告投資者稱，基金估值可能會大大偏離標的油價，實際上承認暫時降低對WTI原油價格的跟蹤。
③ 這支市值36億美元的ETF將在4月27日到4月30日期間移出6月頭寸，每天大約買賣其頭寸的三分之一，並從5月1日開始用10天時間移倉，未透露哪些合約受影響。此前該基金通常的移倉時間為四天

油又插 屌

熊二會破頂創新高
咁牛三都可以創新低啦

訓醒發現由輸3k變贏2k 搞咩

笑4

好多人似乎好缺乏投機策略系統

即如何
選股（根據某啲市況）
止賺
止蝕

要有一個consistent winning strategy
唔駛100%贏

贏多輸少就得

否則只係憑感覺買
高追低沽是常識吧

高手請分享下

早晨 又要番工了

返工做對沖

爛肉損手

朝朝都覺得人生無咩意義

歐洲同日本負利率咁耐，樓同股爆升咗未
同埋負20%嘅話，所有銀行應該收歸國有

講第6行得啦

淡友只能夠求神拜佛星期三出負利率 唔係就真係上ifc了

投機定投資
投機都有得長贏？

好消息黎架喎 到時咪又係升

本來部署下星期先入賭場股lc 但而家已經遲咗

5.5 SP 左5張 Inovio Pharma (INO) ,收30期權金。睇下炒疫苗概念唔炒得起

屌d旅遊賭股升晒都唔知升咩

你個名

搞到尋晚放咗ccl

你個名 x 2

應該賭下個月放旅客去澳門

政府默許玩財技
只要唔破產
就實升

睇死佢6月尾都未開

肺炎初期都夾過賭股 明明第一日宣佈澳門停開賭場
但賭股仲可以2日升5-8%
之後先開始跌

我諗住尋晚係先升後跌

期暴跌

睇圖走哂貨

淡淡唔好幻想啦 冇啦啦點會同你跌
雖然殘忍但接受現實啦

-0.21%

241.2走哂DIA,等緊235再入過

咁叫暴跌

就咁睇q3先有機會跌翻落去個個都預q12都係食屎

硬淡：出糧喇，快手轉哂去ib入put

旅遊酒店航空都係入完打暈自己就算

早晨好巴

見到咁多沽盤，升!

Tsla夾完先出唔係復工，撚9淡友

我人生從來無有意過

啲油又食錯野，瀉緊

啲油真係一插無回頭 有個fd仲用50萬all in 期油 我諗佢應該準備燒炭

仲有人玩期油。。。。。。。。。 之前呢到有位 叫公開巴， 期油初由3x跌 2x 重油驚閪。

唔知宜家點

如果又跌去負數，真係去破產好過 唔係又欠幾球

唔見左好耐
可能去左接現貨

記得當初29000跌落黎個時佢炒咩贏咩 串哂所有人。。。。

C朗轉身。

宜家會唔會要賣身

笑左，盤後收左先直插油價

日日插10%-2x% 買咗直係嚇撚死

期油 可以drop to negative

真跌啦好無

傻淡無飯開啦

E沽e沽e沽

真股災？

P巴成朝無應我tg
有冇人知佢去左邊？
唔係真係炒股炒到去自殺呀？

佢all in 油？

科技股Q1 eanring 仲有幾日就出曬
手頭上盯住幾隻股票都係出完都照升

只可以講市面資金太多

校長 睇嚟要復課了
睇怕佢都去左監考dse

Dun catch falling knife

6月油又無水花